[日/台]貓咪大戰爭 (28) SF複刻好多罐:P

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。

大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

神社功能(需未來三通關後才可以使用):
投入經驗值後可抽取一些獎品，同時可提升神社自身的等級(最大Lv50)

10萬池抽選機率:
レンガ・羽・石炭・歯車 14.29%
金・隕石・骨 14.28%

100萬池抽選機率:
各色貓薄荷種子(不包含彩) 16%
各色貓薄荷 3.4%
彩虹薄荷 3%

300萬池抽選機率:
各級貓眼石: 23.75%
傳說貓眼: 5%

500萬池抽選機率:
寶物雷達15%
貓利達A 20%
貓利達B 20%
貓利達C 17%
傳說貓眼 10%
金券3%
首領旗 15%

各類資料（日文）

轉貼巴哈

基本貓能力一覽①: 基礎篇

狂亂系列我能打過哪些

傳說關卡一星攻略總集 28章完結

伏1001己中

恭喜

建議大家真係all in貓祭
罐頭又好金卷又好

頭先我26抽4超激

大家千祈唔好錯過

留名

lm

歐洲人又害人⋯
大把人用罐抽貓祭咩都冇

利申：其中一個，除非有半價急用，否則一定唔會再用罐抽佢

彩虹種子唔知打咩先有
打親都係出大粒既
一抽又中多隻 宙斯 唔知勁唔勁

彩虹種子要後期先有得打的

有d想用d abc去打番關拎罐
但冇通關隊懶得再砌

你終於唔喺樓主

只要有信念 你都可以係歐洲人

下次等佢開

順便負皮佢個歐洲人

我?

11抽 0彩

還請繼續努力
只要堅持 總有一天你會是歐洲人

你下次就會抽到不明系列

上次中咗啊
不過係42抽8超激
仲要其中一隻係白無

新po lm

好正，好還原
仲要請番原唱歌手嚟喵

依家個個新手都抽咁多超激藍眼，懷疑隻驚有內置新手UP，等新手會抽多啲好野去吸引佢地玩

我唔係新手

地藏都冇居然唔係

我無地藏
我係新手

隻豪鬼極難點打？

隻隻都比佢秒，炸彈貓又埋唔到身

我真田加龍宮打
舉牌清其他黑敵

我冇龍宮，得前田頂
頂唔到一陣就死 lv.36

LM

宇宙二 一開波土星就卡關啲紅犀牛咁硬點打呀

xxx

你依個新手玩幾個月啲貓都已經好過我

我入坑就係因為睇到班不明貓

最強拒絕type 第二關用咩貓
懶搵

我上次復刻打唔贏

貓祭係咪好低機率

罐留必中超激， 咁金卷值唔值去抽？

睇多次置頂

蘋果貓+浴缸貓+巴哈

金卷抽貓祭

痴蝦殼試咗成個鐘先贏

巴哈係最齊既地方？

抽左隻稀有樹剪貓同貓咪探測器， 唔知有無用

好低咩？ 我唔覺
我26抽4超激
include 地藏 黑魔女

探測器打宇宙好用

黑仔揮手區

好
依家仲努力緊世界二章

加油巴打

過左了 死守一夠錢就用巴哈打過去

重覆左兩隻 會唔會換np定係幫佢+2？

貓咪探測器打未來同宇宙都好好用

未來篇 有貓咪探測器 漂流貓 同 搭隻 精靈超激 基本上唔會卡，一路暢通無阻

其實啱啱到世三， 但發現金寶實在太重要， 儲緊體，一陣加倍果陣喪打

你咁多藍眼， np啦

你仲要抽埋黑獸

儲左750罐， 等緊必中， 天神， 古代先抽

藍眼不會嫌多

咁樣夠唔夠打未來3月球
Youtube難得搵唔到未來3月球新手教學

拉麵貓真係好撚正

落4-5炮灰
狂魚拉麵嗰啲唔好落， 一下死

好4-5炮灰+巴哈+白無+精靈果堆？

想抽極祭，但更想等抽SF

咁狙擊天材沙紀同埋果隻爆塔小丑
會唔會換np？

我都成日用佢
加埋攝影貓

多謝巴打

老實講超激就算廢 如果你之前冇嘅都應該keep

就算唔用你都可以用嚟升rank

重複先考慮np

想問下依家入坑ok嗎？

幾時都ok
日版多啲活動多啲罐， 出活動早近一個月（現eva合作）
台版睇得明親切啲（現街霸合作）

台個合作有成千罐咁濟

ps番先新手可能拎得300-500

好啊 我依家即刻down先 唔該曬你地

來吧兄弟 我都係岩岩玩冇耐

正 呢度啲巴打好親切多歐洲人

問得既都係重覆

打到日本篇 第3章咋

見倒你地咁多貓都羨慕
期待緊28號有冇必中

我玩咗一星期 日版咋
一齊入坑

抽極祭！

咩叫sf?

歐洲人路過

Street Fighter

Dl 左apps 幾日

玩啦，呢度好歐洲

仲抽貓祭？ 黑獸+10都嚟緊啦喎老細

力天使3星關都幾顛

我應該會入日版坑
但係唔知應唔應該等下次活動開始先入

我1星第二關已經試咗1個鐘
我得真治阿薰冇任何eva超激
薰lv50 但係唔夠石升埋真治 幾辛苦阿薰先埋到隻使徒果度打一吓
又唔比continue

使徒強襲係咪每一關都有使徒大佬 雜卒怪就混色？

玩住先啦 我玩咗幾日 都夠750罐而家開始玩 一定可以活動前抽倒一次

聽日先down
app store要轉區 好多野整

禁住黎砌好爽
叮叮聲好治癒

想抽EVA 新野
台服係咪應該留罐等好d，我諗應該就快出卦

想問吓大約乜嘢時侯開始要打大狂亂？
等排大約要幾多？
打到宇宙一/二/三 ？
傳說要推到某某關卡？
或者要打哂極難關卡拎貓先？

大狂亂難度應該低過幾乎所有極難 食夢獸除外
主要都係睇你有冇針對嘅貓
例如對白輸出/控場 大狂腿要有wave stopper 大狂斧要有對紅貓 之類
我自己係打完未來3就去打大狂亂

唔該哂巴打
冇專門對白嘅輸出 諗緊靠3階駭客貓同3階阻擊手學徒推唔推得掂
因為我狂亂都用過呢個方法將敵人推番去佢哋塔前，然後未打死敵人就直接打塔
同埋想問巴打你當初打大狂亂 基本貓 等級大約幾多？

你地d不死關係咪關關都有入去打
打完一關有送貓罐

想問呢隻game係咪刷唔到首抽
見有eva，琴日刷左成日都刷唔到
要打5關新手先可以抽一野

紀念一吓首次月任1000萬xp
4星小帝王打到抽筋 唔怪得你地話4星開電腦

好缺經驗值呢家去到樽頸位
傳說唔多夠打
宇宙又成日冇嘉年華

傳說初期關就算2星3星都唔難 可以試
另外就係打經驗關

不過我推薦打主線先因為集齊金寶弱化敵人

有打呀
打到越獄隧道之前全部都三星
唔等嘉年華先刷宇宙好似好哂體力咁

駭客貓mvp

要down另一隻game拎罐同券

邊隻

用兩套動作停止小 再加炸彈貓 瓦爾基麗貓
屈死佢郁唔到再出堆高輸出貓就過左

貓咪大彈跳

點解我日本APP STORE都係Down中文版

差隻黑無

語言轉日文就可以

都係等必中博豪鬼好過

之前我求其鳩打都奶左次野曬左300體

轉返手機既語言做日文就得～
同埋彈跳果隻game要玩任務玩到可以拎3金券

thx,咁樣好刷好多
不過eva d機都係好難出

我刷地藏刷左八個鐘

想問埋如果有唔錯既ac可以畸鄉住先

點綁*

屌好撚難打 磨左好耐

好撚爽

要留詢問碼+cap低引繼序號同密碼

如果有模擬器/手機 就直接引繼去另一部手機

係邊個位禁

可以呀
我記得果陣大狂牆係靠長頸不明貓+狙擊手道具係咁推走佢硬爆塔
果陣我都無對白嘅貓 所以打得幾辛苦 不過都打得贏 上youtube搵有好多平民攻略
始終唔係個個都有藍眼 不過如果有就可以無腦打了
印象中基本貓係未3階 所以應該係+10以下

好~明白
唔該哂你巴打
咁我之後再試試先

你著哂火果隻咁撚型既 咩名堂

超激黎？咁勁..

主頁

梗係超激啦
佢咩勁野都有

岩岩刷到個帳
10張卷。中到兩隻初號機，1隻1號機

隔兩三粒鐘開game
見到SF好想按落去

用罐就忍下手等月尾啦

剩係入去睇有冇時間關打之後熄電話

All in 貓祭！

你隻嘢降血加攻咁快升爆？

All in many times la bro

頂你個肺

咁收穫應該幾好

佢上次抽到好多藍眼 仲話啲藍眼冇用

卡關傳說15-6
未來3 去到牙買卡又打唔郁

差隻狂亂ufo/狂亂腿先敢打落去
暫時刷哂未來1-2金寶

你好似前幾日先刷完首抽……

最衰睇唔到啲sf關打曬未

果個係日版 日版打到世界2中間

台版係上面進度

地藏對黑勁，但唔係萬能

上次同你傾嗰陣已經升爆咗雙攻， 係差抗波動同lv未升爆
睇住對家塔一下無咗30萬

嚇親禾

對天使都勁

咁快
我而家雙攻都係一半左右

有狂亂魚可以試吓打狂亂ufo

之前貓祭都中咗幾多重覆超激
過曬啲功力落喵魔度

而家反而覺得某d非超激反而要高級
超激除非特定幾隻普遍lv30夠用

每日06-08
09-11
12-14
15-17
18-20
21-23
00-02
連續睇1星期就睇到

SF EVA 可能之後又超古代必中
萬一之後又刻復 FGO 梅露可 ....
過年洗費真係大

pizza打多d又有本能

咁勁嗰啲都想升爆咗先嘅
最勁嗰啲都攞得七七八八， 之後要上50都要唔少石
不過𠵱家多多都叫佢超激+稀有/激稀咁出
遲下升狂亂同打4星都要用

我而家打4星
拉麵攝影美模龜殼水母超人黑熊貓呢d真係鐵膽嚟
另外法師侏羅鬥士又係儘量高級

你升定先都得

如果𠵱家升曬， 我諗未升曬已經無錢無石
咁拉麵攝影嗰啲實升爆嘅， 不過升爆𠵱家都係40再+
同埋你講有啲貓都未打未攞， 太煩嗰啲都係等我打到真傳先再打返

你隻喵魔咁勁可以打極難啦

冇二號機打力天使加紫電同鐵狗真係打到想嘔

玩太快唔係好事，四大長老過100，常用激稀過70-80，極難關稀/激稀大部份50，常用超激45-50除抗性外大部份本能加爆，搞到無曬目標

咁有啲有出擊限制比較煩
諗住等真傳啲ex/稀有可以上50
到時會易攪啲

屌佢巴哈班友成日話黑魔女控場無咩用

想問吓 四大長老係邊幾隻？

拉麵攝影鬥士美模

佢咁暴力洗鬼控場

除咗鬥士冇用過，其他3隻真係好用

鬥士同拉麵用得最多
三階血牛加範圍攻擊， 你會用到上癮

原來咁有用，咁要開始升吓佢
btw 想問吓 湖中女神貓 同 鬥牛士貓 其實有冇用？

湖中女神我用過佢嚟過狂亂鳥貓
但應該唔會常用， 撐竿跳貓好用過佢
不過佢未三階， 應該仲有機會翻身
鬥牛我就真係無用過

好，唔該巴打
好少見到呢兩隻評價，暫時冇用又怕上3階變勁角
咁我先放係雪櫃先

終於打到未來3月球

500% 異星金寶only好驚

原來鬥士咁撚勁
我升左拉麵/女模同攝影 因為成日見youtube啲人用

多數用拉麵記者
鬥士冇乜點用
要佢個陣用左大傷個隻

仲有侏羅貓
四大天王有第5個是常識吧

升爆呢五隻先

我冇旗仔要籌旗先打啫
我要金券all in eva

我3星打到狼女之後
4星打咗某兩大關 (拎月任)

鬥士打範圍 魔劍只係單體
我初初都係魔劍高級d
後尾升返鬥士

仲有一堆貓例如地底戰隊未有3階 希望有得翻身

新手打緊世界3， 見世1，2 有不死
靠基本貓係咪無乜可能win ?
普通路線係咪唔會拎到打不死既貓
一定要抽d 專打不死系列先有機過到？

Cd要好耐

都有可能win 不過出貓要小心d 因為佢地會鑽地
不死通常打2次就死
正常抽貓都會出打不死用 例如稀有貓咪格鬥家
不用心急

用正常貓打死佢， 一陣會復活。
同埋好似勁抽d， 正常貓俾佢打幾下就彈後
鱷魚會識降攻

我世1-3都係用美模貓一隻打...完全冇問題

抽唔到
巴打強運

儲緊750 等超激必中

美模稀有黎 好易中

希望之後11抽， 另外果10隻會中有用d既

點解條友啲貓仲低級過我
但佢巴哈可以升到咁高？
我1300rank 佢啲基本貓仲低過我冇理由rank高？

好緊張呀 唔知夠唔夠打
好驚浪費體+道具
見youtube啲人冇狼女/等級壓制先打
我好似咩都冇 狂亂20 其他30

冇狼女=有狼女 打錯字

1600rank可以升ex貓上30
佢可能多其他貓升

魔法少女可以唔好落
佢射程短過對家巴哈

魔法少女換駭客貓/2階巴哈？

其實呢關最大機會有失誤嘅地方主要係㩒唔切炮灰
你如果帶咁多角出去再開電腦好易卡錢出唔到怪

同埋你一帶女模開電腦一定卡錢

但係我得女模係攻高

咁唔開電腦都得掛， 如果有白無同超西的話

下屌原來咁易打...
隻巴哈俾我禁住下塔底
巴哈未死 塔就爆左
仲等我驚一大輪....

超能力+白無+水精靈 巴哈郁都郁唔到係塔底屈死

打完未來3有張券 單抽今日心情好好

係咪可以全部換哂np 谷落白無度
岩岩先有本能呢樣功能

白巫無本能
同埋控場先換np
大傷善攻耐打嗰啲照食

咁換俾真田？

同埋對不死嗰啲我通常都食

真田要本能同等級都夠高lv先勁
你唔急就np擺住先
有啲玩家會升攝影拉麵嗰啲稀有本能先
或者好似我咁留到抽中喵魔就唔洗諗掉曬np掉去

好慢慢玩
見到你隻鬼神好好J

鬼神喵魔係抽超爆烈池先有？
定係你抽貓祭出

兩種都有

尋日睇完佢本能同啲數值 好撚想抽

但佢本能需求唔少
唔似其他勁角2階/上3階已經好用

如果你唔需要攞多啲藍眼， 就等啲池必中先抽
貓祭池唔好掂住

岩岩見到 想問新手下應唔應該玩呢個

好大成本

呢個俾老手玩，新手玩5xp抽籤就算

佢同白無有咩分別

弱好多
不過eva啲fans抽爆

D貓罐拎黎抽eva定做其他野好

三節棍貓，魔劍士貓，鬥士貓，快泳貓食+1好啲

車輪貓同弓手貓係大傷貓，不過我覺得都比較小用可以自己考慮換唔換

其他換NP

多謝巴打指點

十三號機2星都已經幾難

依隻好似係最垃圾
日本網評級D

Guru

佢打白敵應該幾好？

3抽中泰王
原來幾勁，攻頻高大傷升攻

不明貓實用性中期已經反cup

要你屈兩號機

其實貓祭真係expect起碼50抽

屌我唔撚打住
等中咗有eva先打 廢事浪費時間

點識睇啲日文係咩任
個個月都有1000萬？
咁我下個月都開始清先

每月任務 總共30個
難度由簡單開始
但係包括所有關卡 主線 傳說1234星 漩渦等等都會有機會 所以好仆街

每完成一個都有獎勵
全部完成1千萬xp

下次出黑版夾J起碼預100抽以上

其實一路都係話100抽係min pay
之前有巴打話50抽中6隻已經係好特殊嘅例子

必中嘅話基本盤係中1隻，中3隻已經好癲，巴哈好似有人話中4

我無必中都試過6抽中3
仲要有美女神同黑巫

聽講有巴打一抽同曬上輪eva

都話呢到巴打歐洲

請問邊個網有評級？

Game8

唔洗聽講，係11抽中曬3隻定4隻

射程350 有啲短

攻擊力唔高， 仲要係三段攻擊

上帝之手

不過佢有100%降白敵攻，將佢當副打手得唔得？

我就算無黑巫都唔會出佢
嘥咗一個位

26抽4超激路過~

佢之麻

歡迎大家等佢單機

42中8
26中4

可能簡單嘅關卡可以有出場機會

簡單關直接狂獅特急啦

咁呢隻應該啱新手用 老手直接放倉管

呢兩隻野成日揮空咁
唔知進化會唔會有改善

唔算廢喎
直頭係駝鳥剋星

老手知唔知真傳出左幾耐？

請問EX半價通常係幾時？

對上一次係11月

隨機？要成日mon 住？

通常提前會知
我地收到料都會講

感謝🙏🏻

打極都冇成人貓，開唔開寶箱打好
同埋寶箱最好用喺邊

月份貓唔好慳 用寶箱廢事煩

仲未出料有冇必中

未收到風

新手入坑 應該玩日定台版好？

日版
更新快啲， 活動多啲
𠵱家合作EVA

痴線24關真係睇死人...

睇有冇漏打

月間限定貓通常我打到一半就有

最好日版
送啲福利多好多
之前其中一次活動已經連送3次老虎機777罐頭
台版加埋好似先送一次

忍得好辛苦啊屌
次次入抽蛋到都想按11抽個掣

要抽金卷
抽完就會想11抽
仲要忍2日

等緊10%貓祭
希望中哂所有藍眼

死左條心佢
中到啲有用既超激已經唔錯

終於打到越獄隧道

正🤤 留罐抽EVA

棉花糖貓 等咗成年

我見好多片啲聯組都有佢

囚犯貓
棉花糖
一年一次 冇拎就好多關打到仆街

仲有隻女巨神同獅子頭我都無

見有Eva合作 有d想玩

係就快
日版得返幾日

咁快手，幾個月就爆晒機

開眼get

首抽

好撚得意隻野好勁？

4星神角

新手here

agger 打4星好重要

降攻 反擊 波動止消
神

反擊姐係被kb即刻攻擊返

想問下係今晚12點就抽得？ 好緊火

啱啱睇eva動畫
點解動畫第3使徒喺貓戰變咗第4使徒

應該係朝早11點？

因為新劇場版調過次序
貓戰跟新劇場版

巴打你 00後？
eva年代嘅動畫點會用一季嚟形容

總之tv版26話
舊劇場版2集
新劇場版出咗3集第4集肺炎延期

破產

玩左兩星期新手

我屌你個老母 呢關打左20分鐘 揀直係消磨緊我對隻gMe既熱情

打到黑熊都出埋...俾黑熊掂左兩下塔以為要輸要再打20分鐘 嚇撚死

可以嘅話升咗隻駭客先
三階有100%緩速

升緊五大天王岩岩打完狼女了
我想問聯組係咪一定要放第一頁先會生效？
我放阿基拉+狼女係第二頁冇生效聯組

準備入第十個新手step打未來不死

係, 但我覺得佢最勁係對白降攻, 超好用
唔係打4星關一樣好用

反擊係俾人打即刻攻擊 唔一定kb
例子 真田

佢抗波其實麻麻地叫做好過無
太易被kb, kb既時候無抗波能力

我打4星都有留意到 佢要企定果時先抗波 好搞笑

人地個個唔係叫擊退反擊

係呀，擊退又真係唔一定係KB既
對天使馬芝蛙蛙依啲會擊退既都好好用

新劇埸次序係咩，序、破、爆

係咪打完四星傳說先有超人貓

打外星河豚出，極難關

會唔會好難打

唔會太難， 問題你要有對應嘅貓

原來宇宙寶物嘉年華唔係常駐 等左一排都無

聽日狂亂萌貓 新手有冇可能拎到

早排先嘉左幾日

比左廿蚊唔出蛋

係邊度有？！好撚正

九龍城廣場Aeon果度

係咪已經吉咗 定卡住咗？
不過好可愛 好想抽

未來關啲不死係咪帶哂啲雙截棍/樹剪/拳擊手貓就過到？

應該卡住，見到仲有幾十粒應該

金卷中 加埋應該抽左40下

依關好難要睇你有咩抗波貓或者啲貓夠唔夠高級

中左零波聽日都係抽返舊機算
差初號機同粉紅色嗰部

有冇撐杆跳貓？
有佢練埋佢應該更好

搵職員求救下
唔好蝕20蚊俾佢

過扮工時間，聽日先打去

帶埋白巫
貪佢行得夠慢

祝你拎得番20蚊/佢直接俾隻蛋你
拎到隻蛋記得上嚟分享喜悅

仲有12個鐘頭必中喎...

應該唔得。

你可以自己搵yt睇衡量吓。

想問吓得章魚壺貓消波係咪唔夠？
初音消波果隻未有XP升

又真係得

打成12粒鐘CLS

打咩關？

我連大狂橡皮擦都未拎到，佢後面果3隻似係極難關卡貓，又係未打到

呢啲片真係好無參考價值
有咩理由打得贏肥普 外星Bee 40層
但會打唔贏狂亂萌貓

加埋40金卷
已經刷曬啲旗仔

唔記得留名
倒金券中咗兩隻使徒 重覆咗一次 都未中白巫麗
必中會抽返第一個pool

刷多咗金券就中咗

但用咗好多電腦 (一路做其他嘢一路開電腦打河馬)
speed up同電腦都係令刷銀券呢個過程無咁痛苦嘅道具

佢依隊玩野啫，yt好多用基本貓+狂亂同巴哈打贏

我覺得有個注意地方係用灰好過用盾，如果啲灰比佢直接打死係唔會出波動

因為係普攻1下之後先波動1下
所以對波動出鋼鐵敵會好爽

後面個d自己友

想問下拉面同攝影師既本能升邊樣先好
攝影升左少少復活

唔難 我都係玩左兩個月未夠
佢一下彎腰爆哂星星一野掃哂我全場小卒
好治癒。

快啲11點 好緊火呀

新手應唔應該 金卷抽埋eva
雖然得3張

中咗 零號 同 2號機

11抽又係保底中q版真治

22抽爆死哂

拉麵啦

一課左再抽，11抽中哂八號初號零號

屌有無咁歐洲 3中2

11抽中3隻戰艦好彩追多11抽中返2號機

頂 750中最唔想要既第4，10使徒😭

上次台板我44抽爆死晒，中幾隻濕9戰艦

拉面升邊隻本能先
血攻係咪應該食自己或者貓眼石升，唔好升本能

仆街白金券

不明貓系列唔錯

你講中咗……自己🤣🤣🤣🤣

明明我都冇歐過

祝我下次抽到黑傑

聽呢度師兄講
升左隻前田慶次真係好勁下
加埋炸彈貓 以前驚既黑敵呢家橫掃
谷爆佢本能先

雖然柒啲 個頭生草 但真係好勁

呢隻好似係不明貓入面嘅幾好用嘅一隻？

但係你中咗不明貓

跟住喺我中😹😹

櫻有本能就好

仲等緊fate

22抽

抽2隻零號機

+1 啦

拉麵一定係全部升曬架啦
升咩先就你自己覺得升咩即時用到/即將用到

[member]你？ 平時兩邊玩？
定係借圖？ [member]

開心開心

差50罐 過埋世界二就有趕得切

刺骨貓先係

佢哋1階時隻隻都好似樣 認唔到

咁多藍眼仲問點打

唔係我問點打……

你夠藍眼就得

超國王祭值唔值得抽？

好，唔該哂巴打

可以休息一輪唔洗抽
儲下罐罐

700銀劵已standby

諗住抽咩

EVA必中11抽第一個pool
明明7隻本身得3隻, 但11抽入面2超激都係重覆

有白金券 買唔買好呢

700金先

國王池入邊d超激都係節日版，近乎全部都比原版弱。

無謂抽，抽夾j好過。

白金券好珍貴，必出一隻超激
除非你超激好多如果唔係絕對抵買

唔好，等黑金卷

歪咯煲乎？

我做到 你都可以做到

靠首抽

2月12儲金券先

買

幼獸加爾即係？

上次貓祭抽到？

打錯個「？」🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

終於等到10%貓祭
金卷all in!!
仲有11連半價重置

超極祭wor

之前仲未用？

冇睇到，2月8又重置

所以聽日抽佢街霸，再重置博佢夾j

我都係連出兩部零號機

我之前33抽出3隻8號

i know that feel
不過好在我係出初號機

零號初號都係大獎啦
有得+1都好 起碼慳咗1粒貓眼石

屌你保底

留到而家都未決定加落去

初號值得加啦
頂級超激之一

隻mari同阿麗貓就np啦
多士爐我都np，完全無用過

一個多士爐，一個西班牙鬥牛，成日抽到，全部換哂np

根據而家進度我以下呢d一定np
多士爐
鬥牛
占卜
飛機貓
泉女神
高蹺貓
舉重
衛星
陰陽師
車輪

衛星都np
我覺得佢好坦得woo

我已經爆晒所有主線 所有極難 所有渦 風雲塔爆塔 舊傳說打到3星一半
隻衛星30幾lv夠用啦

衛星抗傳送，勁好用

多士爐咁得意

咩都+1 here

打四星超好用喎
5np咁都唔+1

終於過咗

課咗啦
抽倒呢隻野
網上好少見人講佢
好唔好用

仆街 咁多歐洲人...
你變左神了

幾好咁啦 打不死係唔錯

章魚壺消波真係MVP

黑魔女打大狂亂真係超好用

8/2 重置750？

8/2 課禮包抽算

跟本就唔係黑魔女個lv

所以打得好輕鬆~

屌成40抽都係重覆 止蝕算

衛星打4星都ok

對街霸冇興，strong hold 貓罐

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀!!!!!!!!!!!!!我愛貓戰
又要比女屌抽到好野 佢淨係抽到塔爾錫同春麗

11連, 中100np同春麗

11抽得春麗

仆街，出兩隻一樣

又有臉君打

真係好撚鳩
132抽5次泰王4次拳王
隆同印度佬抽極都無

嘩

第一次出買咗一抽藍眼

遲下750reset 諗緊抽唔抽好，己有春麗布蘭卡

新手過左世界3， 依家儲緊金寶，之後應該打番不死？ 未來？傳說？定限時關？

泰拳藍眼王

藍眼秦拳皇型啲

有邊隻值得優先升爆？
暫時得 藍眼 火精靈 八戒 前田 鋼鐵JK西園寺三階左

超激稀有石係咪優先比輸出角先？黑魔女黑傑皇獸？
同埋天神系列 果粒彩虹薄荷要幾時先有得打
我想幫美女神三階

11抽2隻春麗

SF邊幾隻係大獎

去到真傳先有彩種
不過美女神三階唔升攻， 我呢排都少用咗
貓石我都有比白無黑傑黑魔女食， 因為白無都成日出
黑魔女唔洗講， 勁到仆街
我無皇獸

春麗青狼？

未來一先 易打 有罐頭又有經
打完未來一刷完金寶打傳說+未來二
儲罐罐等必中抽藍眼（好似係）

唔係青狼域加？

新拳王1萬罐抽齊晒

二月中台伏抽國王同新藍眼

一萬幾多錢黎？下次超貓祭好想課

差唔多啦

50抽 收貨

必中有出過藍眼

之後我見d 巴打建議我儲罐抽必中超古代， 天神
但唔知等到幾時

抽貓祭

同埋加瑪多多
暫時得一個金帽子
你地會唔會趕走冇顏色果啲隊員？
感覺趕走一次好難先會遇到下一個

等滿先趕

50抽金卷？

收穫好好 歐洲人

33+17

3次必中 再 17金券？

春麗 司令 野獸 阿隆都抵啦 仲有隻貓化本田坦天使好勁

係
仲以為合作rare果d都係垃圾, 望望先 thanks

呢個合作 大部份超激都用得著

藍眼冇必中，最少到今時今日都冇出過必中。

常駐抽蛋嘅必中通常3個月左右一次。

DKLM，我抽左2萬罐都仲差隆同印度佬，on99

2萬
對sf 好大愛

22抽 隆 布蘭卡 肯
滿足了

青狼印度佬阿Ken蘇聯佬
布蘭卡塔爾錫蓋爾肯

D 罐係一路打一路派??

定係大家係課緊

1500 一次唔知要蓄幾耐

上一次禮包+今次禮包買曬再加少少

你見好Q多藍眼show off個d都係課

26號睇到今日
先confirm到d new叉輪打哂

我都唔知點知自己打晒未

每3個鐘睇1次
1日有7次

其實唔難
打爆傳說或活動關 + 道場排名 會送罐
加碼多多會抽到罐
做每星期任又送
佢有時會每天送20罐慶祝節日或多100萬玩家
仲未計廣告任

終於打到豪來塢帝國

呀呀呀呀呀諗住無聊抽一下記念中左

總結今次活動廿幾抽金卷+11連必中就得隻春麗

睇下幾無天理

B級

對佢黎講都冇用啦，我記得佢好多藍眼

佢唔需要傳說

呢隻對佢真係無咩用

新手一個月快速獲取8500罐攻略

1. 每日任務20x30=600
2. 小課會員30x30=900
3. 到必中既時候，買曬3個禮包=7000
咁就8500

型呀
綾波對我都無用架，不過台服出一定抽...爆佢

阿ken好用
淨係出昇個graphic咁型都抵啦

未來2-3啲不死關究竟要點先打得贏
1同2個難度差勁遠...
巴哈都冇攻略

所以重點係課三個禮包

想問下邊個係每日任定新手冇

無每日任， 嗰啲係周任

周任係咪姐係活動任？ 我見sf 話 升春麗10lv 就罐， 指呢一種？

每週任， google 左

逆襲xxx, 薄荷葉， 遊擊關， 呢d 新手都過到

好羨慕，我連一隻藍眼都冇
恭喜哂巴打，活在歐洲中心的歐洲人

啱啱終於打咗大狂小貓同大狂腿，好感動

大狂腿有章魚壺貓消波真係好簡單，我估佢係最易嘅大狂亂關卡

歐洲人恰埋眼都單抽出藍眼
非洲人抽極都係 麵包機貓 魔女貓 陰陽師貓 ....

占卜貓 鬥牛

你有波動止消就係最簡單
冇波動止消就唔洗打

鬥牛唔係有用咩？ 記得有巴打話佢有用要升~ 占卜貓就 ...

聽到多士爐同鬥牛都嬲

鬥牛我真係連yt攻略都冇見過用
海盜貓就傳說有一關用得到，if你真係唔夠貓，例如我

占卜貓真係就算新手都冇人用

果時做過功課嚟見到啲人話可以消波嘅貓好少好少，平民(非洲人)消波係得章魚壺貓，所以我第2 定3隻 升3階就升咗佢先

鬥牛同鬥士唔同，鬥士係有用

原來我搞錯咗 唔好意思
我記得啦 鬥牛係拎住紅色布仔果隻

正解

鬥士

章魚壺值得投資
唯一量產波動止消

終於升爆真田喵魔雙攻本能

拉麵攝影都係升攻擊體力？

多士爐唔好咩？多士爐對你幾好

仲有快泳貓 留唔留？

想問吓
陰陽師 魔女 發條 菩薩 小偷 貓咪番長
係咪換NP？

定係有邊隻係升到3階係勁嘢？

但係好撚得意

咁岩想問 心有靈犀

只睇能力
多士爐係少數天使範圍緩速控場
一係就窗邊範圍暫停天使
再數已經要桃太郎但佢係超激

不過我手上用唔著

新手最想知嘅問題之一

快泳食
弓箭兩睇， 但我食
我菩薩np

弓箭可以np
佛手keep如果無替代

快泳一定要keep

重覆先np
起碼要攞咗個角色先

多謝上面兩位巴打
好多貓唔敢亂換

陰陽師 番長 菩薩keep
3階先發威

小偷 魔女 發條可以np

你地+1意思係 只+1定係一直+？好似咁？

一直+

我一直以為係「+1」only

其實鐵膽np嘅基本得
鬥牛
小偷
占卜
多士爐

其餘其實會用得到， 特別係早期其實你都未用得np，不如keep咗先

唔該巴打
我魔女同其他3隻先keep住先

反而我有留小偷

其實浮敵嘅緩速同暫停，最好用係僧侶同通靈，呢兩隻真係打到最後千祈唔好np。有呢兩隻對家出幾多隻噴噴都企係度比你打。

番長相對高攻但我覺得好容易死，但3階可以對應古代。

而呢3隻你都有，就可以唔升菩薩。

你第一次抽中冇得換np xp 先keep。

但我自己就冇用過小偷同魔女

我會照換

你傳說最後一關用法師通靈就可以打死隻機械噴

+0同+20差嗰幾千血
我會照換

已經抽中咗好幾隻拎咗貓
所以先嚟問問

曲街
我條囡佢冇玩，只係日日開黎抽吓⋯
11抽4超激，兩隻ken

通靈我都3階咗，我記得我之前有用過，但唔記得打咩

法師我得20等未升

法師範圍
通靈單體
一齊出就對面企係度

法師仲有個天使本能，有一關風雲塔必用。

真田 前田 女神 桃太郎 貓俠 春麗 ken 櫻初音
呢個組合都幾唔錯 歐洲人

屌仲有聖鳳凰

咁睇嚟後期都係要升

想問吓 風雲塔 係咪每次都由 1樓重頭打起？因為上次打到1x層就打唔掂
同埋每層獎勵係咪次次都一樣定唔同架？
例如上次打完1樓送 5000xp 今次打完1樓送 加速？

每層敵人同獎勵係固定。

每次開活動都要由第一層開始打，冇得save上次進度。

唔係，次次都送一樣既野，每一次都重頭打過會送多一次

明白！唔該哂巴打
非常感謝呢度嘅巴打成日回覆新手疑問，祝各位都歐洲10連出貨

玩左幾日，剛過左世界2

請問基本貓同呢d貓，有邊隻值得升
同埋係咪係咁推主線就ok？

睇依度有晒資料

全部換np啦
控場貓+上去都無咩用
而且全部使用率都極低

搖滾貓升爆同埋升佢三階先
超激就升龍宮超獸，好勁抽，打經驗XP關都好有用

不嬲唔係控場拎左第一隻就NP算啦咩

正解
比你加到80咪都係1拳1隻
除非想學youtube果啲玩單貓攻略
正常遊玩方式控場貓黎講+0定+80無咩分別

明白 ~ 唔該哂巴打

我 save 低網址，唔該哂巴打

超獸係邊隻
同埋係唔係暫時主線推推就得?

呢個post係我見過最幫新手既手機驚post

屌你

最下排 右二

3階係全game血量最多之一。

個人選擇啦
又學其他巴打話，換咗都係5np
我選擇keep啫

我都係新手
大家交流吓。

如果喺其他po咁問我驚我俾人問候咗老母

我新手到而家先打咗兩關大狂
極難打未過 旋渦關打咗一半 傳說先拎完狼女 宇宙一都未推完
離老手 真係漫漫長路

我都未打真傳說

路漫漫

等睇個關剩係用個2隻

+80
10隻就差8個獎

得30+39
大傷個隻50+29

因為我覺得啲np點都唔會夠用所以都係換曬去
與其升啲少用嘅貓1lv不如攞5np幫侏羅/攝影/拉麵+2%攻血仲抵玩
玩咗成年都係勁唔夠np
明明我已經好雜食連隻天照都比我攞去換咗50np

不死關未來一二都係好簡單
用貓咪師傅打天下
割草貓暫停 埋塔就用拳手踢佢

Agger

癡撚線

np就係用嚟比你刷到天荒地老嘅機制
唔係點玩幾年

我岩岩先拎齊狂亂 我先係真新手

好我升爆呢三隻先

平民喪屍3寶就係 師傅 拳手 剪草，陪你打到最後

唯一唔好就係打單體同埋唔夠大力 ，後期要依賴其他大傷害貓

隻鬥士越縮越細

新手好難一次升爆幾隻
我到而家都係邊隻最急用就升邊隻

呢隻game xp np 貓眼石 罐頭多多都唔夠

帶埋隻撐竿跳

跳遠有d巴打話難抽

平民個3隻普遍個個都有

你可以選擇有小小貓個陣刷爛佢

我指個肝

同埋升緊天使炮

都係嘅
嗰陣啲片教打狂ufo用佢
但我未抽到佢， 變咗用湖女神打

天使炮好煩 我都係lv10 冇心機刷骨

泉女神我初期+1 以為激rare好勁
而家np

我+3

大家都係新手
btw 升狂亂xp好貴 為咗省xp我直頭冇升狂亂戰鬥貓

狂亂系列其實唔係全部會用到
以下係後期最經常用得到兼我嘅lv
小貓30 (近乎一定帶
牆50 (必定帶
魚50 (坦 ，睇情況
獅50 (速攻必帶
腿 40幾 (波動，睇情況

戰士 ufo 巨人 龍 我係甚少用兼等級都係30或以下

你可以參考嚟分配exp

仲未出三階

負評你

呢隻唔係算新貓咩 有排都未輪到3階

玩到最後期得返牆同埋牛會用，
牛用黎快攻刷野
牆就唔駛講啦

牆 用到你唔玩都仲用緊

ufo 龍 同 巨人 我都有升到 20
前2隻 因為見到yt影片 有用過，反而巨人我升咗到而家都未用過，有啲後悔升佢浪費我xp

呢個陣……俾大狂牛同大狂龍虐殺😭😭😭

曲線囇白無魔女

呢隻野點攞

好似2月會送 小籠包貓咪
呢隻我都好想要 好可愛

問多d啦 貓戰好好玩

2月會送

我都唔夠打 冇辦法
黑傑一腦衝就玩完
出埋傳稀都唔夠打

暫停流烈火燒豬

必中中蘇聯佬

得隻剪草， 勁打世界所有不死關
但再上就唔知了

原來佢上年2月已經開咗局

竹戈我咁過既

超激要升既都升曬

鬼神52本能全滿
嬰兒車51爭抗慢性
真田52爭抗慢+停
前田48爭抗擊
風神45爭時停
卡莉法46爭變慢
龍宮46升爆體+變慢
天照50爭回生

象神升滿+本能
我見依家啲人開始用佢取代BB車打道場

bb 車我見巴哈好低評價
無升，仲多左1隻係倉

係咪應該升埋加1左佢

其實都幾勁，不過要升滿+體力本能會更好
有抗咀咒都可以抗吓真傳

刷咗幾耐先可以成十隻超激滿9成本能

打唔過呀😭😭

我唔記得左……

爭雷精靈

我好似係幾年前拎
舊年十月先返坑

爭隻喵魔

大狂都係白敵 你擺白毛落去作用唔大。
我睇就你缺遠攻，有無龍貓之類。

你呢到最强對白敵就係黑獸，你要諗點樣可以護住佢去砌隊。雙小貓雙牆 兩三隻遠攻 巴哈 黑獸。

終於清哂傳奇

係咪有狂亂小籠包？

搞掂左
用土豪貓就過左了捱過左最初初就得
之後一多錢就開電腦

你用咩陣？

冇乜遠攻……

我想問用首領旗回體打寶物會唔會太浪費？

應該唔比你打（好似係）

真係急嘅， 用旗都係等有嘉年華先好打

你任何關都唔會打到

黎緊好多pool

靠呢個陣拎哂未來1-2啲罐罐
想問下仲可以點樣improve 穩定拎埋未來3

5隻肉盾都頂唔住大狂亂魚第一波都比佢推爆，可以點搞

試下五炮灰， 超激只落兩隻（狼女加隻消波）
唔好落美模或者太多其他角
出咗大野就開電腦打， 要開max(因為未max電腦會唔出角）

隻無尾熊出嚟先開電腦可能好啲
咁早開電腦可能卡上限

大狂魚我咁打
但係用得狼女就即係睇運氣

都係唔得，用電腦5炮灰都係被推爆

可能得狼女未夠30？或炮灰太廢？

你上yt睇吓 都有頗為平民攻略
不過呢關就好多人用狼女擊退 就幾講運氣

我自己都試咗好撚多次

屌你有聖女唔洗煩啦

聖女都唔係必定擊退
總之試咗好多次
過關果次係狼女不停擊退先有得打

不過聖女好似無對白擊退

佢個擊退好似冇分屬性 以我用咗咁耐觀察
但係好肯定唔係必定擊退 必擊退就發達

原來無對白

佢係無寫對白敵
但係我嘅觀察就白敵都擊退

會唔會係被打到kb左

寫住白除外

kb會跳一下
擊退係係地下磨一下向後
有分別的

係咪有時會重置750

新手未抽過， 依家strong hold緊首抽

係
但係時候不定 唔知佢幾耐reset一次

睇心情，呢幾個月都就黎3次

台版2月8 reset

台版here, 依家有2000罐， 係咪應該抽下 sf 必中 ？
Or 總之係8/2 之後用左第一次750 抽下野先

其實750冇時限 你唔用就會一路keep落去。
不過有玩家會覺得750唔用就蝕。
我睇法就係你手上有幾多資源vs果個池值唔值得抽。

普遍睇法就係街霸算幾好用汎用，但係遲下台版會開eva合作which 有幾隻超激算係頂級角色。

我意思係呢刻用750 抽左， 8/2 我又會重新有750 個優惠

咁我依家唔抽， 係咪姐係蝕左次優惠

可以咁講

但係我就冇覺得話蝕唔蝕
唔通你新手覺得儲罐好難我叫你咩都抽咩

緊係幾大都抽唔蝕比佢，其實玩到後面抽得多希有+得多都有著數。
就算無必中，係750重置前點都抽左佢先，博吓拉麵攝影+多幾級都好

D情報邊度黎

我見巴哈淨係講黎緊抽咩pool活動，無提過重置

就博下8/2 之前有咩新pool

本身冇諗隊貓罐， 見十幾張金卷， 試下抽幾次， 第二張就中超激， 決定唔再抽

個post 紅字subtitle 有講重置
2月8 前得SF 有必中

好似係大獎 我22抽都中左佢
100 金卷等緊10%貓祭

12張g先得900萬

最緊要多C

抽貓祭！

喵力達除左加碼多多加速之外仲有咩用
300體打啲喵力達返黎好似好哂

點解你隻貓講既野，我見都未見過

我打天使馬會用3階

同埋都可以打返XP關

限時開放既關？活動入面唔見有

都係儲封塵

有門個位右面隻貓會講野
禁d字會轉

上面幅圖d字係佢自己打

隻EX 狂歡貓你地會唔會升本能
加擊退機率好似都有時有用咁

貓祭 9% ， 10抽通常都有1隻
定其實可以係0

歐洲人表示
42中8
26中4

神舍係咪50lv咗就唔會再出現

想問下 呢啲本能珠珠裝左拆唔拆得

10np

唔係

終於打齊哂啲狂亂

唔知點解我覺得你會係歐洲人
留返貓祭 我覺得你會出3-4隻藍眼...
純粹感覺 巴打你個名令我覺得好歐

師父，我個名有無機抽番幾隻藍眼

師傅我個名又點

先負皮
後上一頁

終於拎齊世界全部金寶
準備未來篇

SF 個關原來初級都夠抽， 打完12關有罐， 仲拎左隆貓， 升10lv 再拎罐
依家試打下中級先

旋風快打都已經抽好刷滿
台伏等月中抽新藍眼

師傅 你覺得我個名點

台版𠵱家10點有河馬將
聽朝7點又開？ 個時間咁衰

你已經係歐洲人

終於冇道具過咗20啲猩猩勁厚血

唔會啦，咁啲罐頭未儲住先等新合作必中，除非有750半價準備又重置唔用唔得

我係儲等合作必中
當加下rank
反正玩番咁上下
又冇話有關卡 / 缺某隻野先過到某關

伸利冇喵魔

重置750 ， 一年有幾多次

用嚟取代二階巴哈，攻發時間短啲同高攻啲

其他貓需要本能多d

上年好似有3 / 4 次?
你仲未用 750? SF 必中就快無

新手ac 一開始有750， 對sf 無愛， strong hold緊

日版 呢個月 有冇咩新手要抽
利申仲刷緊 日本篇寶物

留下彈藥啦咁唯有
除非情人節個啲野好勁 又有必中

eva 關3星實在太癲，除非你隻eva lv50

放棄，下次復刻再試

節日果d貓通常都係for收藏，唔使太認真

4抽白傑+1 未中過其他啊

pk又黎
100體1關打好耐

又警戒既...
reset左獎勵...

一睇個小小貓關
已經打左289次

8號重置喇喎，就算對SF無愛都應該抽一下11連必中，因為佢啲貓都算實用。

我都冇喵魔

x3

最近幾個月已經三四次

巴哈二階我好似冇用

x4

咁strong hold多陣先

開心 用左150買女王貓開埋網眼 應該可以打到超經（喇掛？）

本身諗緊好冇扔750落超級貓咪祭算 諗諗下都係strong hold 等合作

我都係25幾

要加埋no先有用

No係咩黎

all in 貓祭
in 貓祭 we trust

佢應該講NP

Np放落貓女王？對黑敵本能？

成敗論英雄
爆死就唔會咁講
利申 50抽爆死過

打開眼同狂亂會用

聽講唔抵玩 我都係新手唔熟
等其他人答你

別抱怨.jpg嘅新版

我又唔相信次次係咁，有時4-5抽有超激又唔記得

利申：試過一抽中白獸

22抽中兩隻印度佬

最憎打呢啲四星閪關

想問打素材果d 關難唔難打
成100體一次
依家仲打緊未來1

之前sf, normal 打到第8關已經唔夠ken抽

會唔會係100體既關就係呢一刻既盡頭

一星第八關輕鬆入手
大家加油

打咗六次

唔好抽， 等10%

好

有咩原因令你咁想抽

根本唔關事，依度個個新手啲貓都仲係+緊十幾已經一大堆藍眼⋯

大把人抽到啲貓全部+幾十都仲係得一兩隻或者冇藍眼

啱玩完日本篇 有一隻藍眼仔

Btw 罐頭貓係咪一隻都唔洗買
留嚟抽野仲好

抽到夾J

唔知係咪叫夾J

帝獸個隻囉

行得好慢 但好似幾打得幾坦得

罐頭貓遲啲都有用
你唔急就等半價買
但打宇宙有隻可以破盾， 到時ex關一定要出佢

係佢呀 但而都剩係用佢未進化個陣目前已夠用
佢係咩定位 ？

抽囉

你地講既月中10%同依家既有咩分別？

一出活動同極經啲體又唔夠用

當然其他常駐超激都有機會抽到

我玩日版係咪可以不理？照抽左先？

你唔好睇少歐洲人

你有魔法卡

係都用旗仔先

青狼中左慢原地轉好搞笑

想抽嗰啲pool嗰期又無超激保底
無興趣嗰陣又有

呢隻咩黎？好打耳呀😍

二月貓聯組幾勁

泰臣呢

頂，打完先醒起咩道具都唔記得落

留左一隻其他換曬np

你老味打足20舖先跌比隻仆街棉花糖我

舊年開局已經miss咗，就算之後有癒術士都打唔都暫停流，浪費多幾多體力道具

淨係春麗野獸都正啦

無聊150罐

耐打 最難經驗關一流

45+4，本能差抗擊未升

巴打你打咗幾耐
d本能隻隻都滿咁濟 洗唔洗兩年？

大課長黎

係咩 我冇特別記邊個重課
淨係記得呢到大部份巴打微課

好撚悶

想問4星傳說關
對紅敵浮敵外星暫停應該用邊隻貓？
ex同rare好似無有效暫停嘅選擇

稀有無咩暫停貓好用

咁大鑊 好多關一開始就噴噴紅頭紅水豚
咁一堆湧埋嚟唯有鬥快睇邊個死先

咁無咩選擇之下，僅有嘅選擇係邊幾隻？

肉盾，三階紅帽，狼女
浮還好d, 有通靈同唐三藏

我就係數極都好似得炸彈 通靈 法師

有d合作活動角色都有暫停，不過應該無謂出啦？

無用過活動角

台版幾時有？

呢隻？
岩岩中打傳說關夠罐抽到

依隻無用，換NP

台版情人節無出綿花糖

係
有d關好有用

真係換左NP 就慘
喵魔SSS 級
(利申 我都沒有)

好想拎， 但未過未來3
仲係未來1

希望22號有得打

睇下幾時有機會出佢

終於有了

我係all in貓祭既人
抽中既都算係每個系列最勁果幾隻
卷罐都all in

塔4x我都有用

4星唯一有用波動角 又痛 max一吓40000
大狂腿max都係一吓7000
我見水母多過貓仙人

真田未降血貓攻都可以一下打8萬

但啲血薄過紙

大狂腿打N吓都未有40000傷害喎 ， 仲要cd耐。
咁why not多個選擇用水母？ 起碼對面食40000傷害會死一堆怪

二來可以穩定輸出波動嘅角色，再數已經係嬰兒車？ 雖然好多人有但係都係超激睇運氣，仲要嬰兒車唔係滿本能其實效果都係麻麻

用完返唔到轉頭仲要未出三階

不過開3階都未必係短期內

未來1 都俾天使河馬卡關
睇黎要抽貓了

新手玩左2個月貓戰而家好沉迷

新手x2
最有良心ge mobile game

現在有咩pool你想抽?

呢到d新手個個都幾隻藍眼開局 好羨慕

第一次見維護

屌你6隻以上講呢啲

我諗起我開局就痛苦
早知我都刷藍眼開局
屌我個fd萬鳩幾rank都唔教我

如果你刷咗𠵱家咪有9隻

我係因為eva 所以玩，都只係溜冰開局

你9隻我都未9隻啦師傅

我而家罐又冇 金券又冇
all in咗eva
我都係因為eva玩但係玩咗一年先有必中

貓祭好混濁

依家等緊必中， 但唔知等到幾時

難度係咪極高

你有無炸彈貓？

如果通關隊有埋道具就好...

未有
仲係未來1 掙扎緊

好似過左未來3先有呢關

又唔記得打

我直頭無體打又唔想爆旗

我都係，
冇次記得

set notification

All in 貓祭

得兩張金劵
等緊極祭

等緊10%個池
有80張金卷 600張銀卷

10%通常幾耐一次

台版上年先得一次，
日版有幾次

儲埋一次過抽都好嘅

吓
我記得有兩次喎⋯⋯

一年一兩次
我除左10%/ 黑小瓦外都唔用金卷抽
非洲人到

唔得閒打

請問有冇貓咪tg group可以 join? 一個人玩左兩個幾月開始悶

今個月月任唔駛打個d渦唔駛等

呢轉打福券唔出野嚟機會都幾密下

我試過有三個渦要打

.

打絕肥普咁打都唔太夠力， 打到3x%就輸

你要夠血捱得過肥普個吓黑洞攻擊
你呢幾隻爆擊都係薄血

冇左通關隊睇
我應該都係用拉麵+本能
佢有抗慢好似

我以為一定只有1個

有鋼鐵敵即係絕肥普第二關
我咁打
大狂魚硬坦
其他祈禱爆擊

睇落未夠呢打

我D 爆擊貓全部都薄血

隻咖哩貓有用?

我冇升過

遠攻爆擊 我覺得幾好
同埋真係有用嘅爆擊不外乎呢幾隻

其實好康值唔值得抽？
300罐三隻好似好抵

我用依隊，唔記得點打

都係同我個個方向一樣啦 d貓基本一樣
狂魚硬坦 祈禱爆擊貓爆多兩吓

我完全無打過要打暴風既任
獎勵好好？所以好難出？

啲貓又平CD又長，可能係開電腦土豪懶人隊黎

50抽，堆激稀有仲難中過超激

象神打飛無效升唔升得過
攻體火力up已max

新手一問 見啲人話唔好升貓炮 但我升晒會點？使唔使重玩？

手痕又用咗10000CAN抽飛雷

速攻用貓炮其實我都未用過哩招
利申18000RANK 升滿

攻擊𠵱家是咪9+10效率最高？
我攻擊未用xp升過

咁睇唔開？我都抽左派派6000can
都係無銀小貓/博士

1萬CAN抽到

我升爆左
CD速度有明顯分別
但唔升又升唔到貓砲30所以我照升

難抽度藍眼

唔升貓炮係玩開場快速開炮
出真田巴哈閃過隻野

成日覺得搞依d野仲煩過正攻

聯組道具算吧

遠距攻擊+抗擊退
打地鼠專家

我都升滿晒

唔好
最好所有好康都唔好抽

非正常玩法嚟 係以前冇乜角色先咁做
依家都2021年 出左咁多新貓同新攻略法
邊有人仲用低lv貓炮屈穿透速攻
唔使理的 照升就係

想要狙擊手學徒，抽咗六百罐

如果一定要抽狙擊手學徒既
留返1500罐/等半價750抽貓祭會好啲

1張金卷 輕鬆 多謝大家

唔係一定要嘅（差4星未打晒同真傳說未打）
都夠貓用，不過只限好康嗰啲貓比較少，超激一隻都冇

都係留罐等eva算廢事貓祭抽完得個吉

已打
夠打好開心

打咗 thanks

狙擊手唔係得好康先有咩
狙擊手 博士 土豪 萌萌貓 依四隻個聯組都有用

淨中左隻博士

堆激稀中難中過超激

痴線呢關3星難打到 又硬又冇錢
全紅隊搞唔掂 落兩隻藍眼先贏

其實唔難

用海盜不停擊退開頭3隻紅水豚儲錢？
定係你開max

4星破關隊係咁
唔記得點打同有冇道具

似乎硬坦過去？
水豚噴噴食蟻獸波動熊最討厭個堆

屌我要打天罰
好彩聽日就有

冇為意獎勵
剩係做30個拎1千萬就完

如果唔係定時彈王出黎
應該係退下比佢推下儲錢
跟住乜鬼都出

我都唔記得點打

前幾日打完未來3 同傳說18 而家開始打宇宙1 好彩食到今個月宇宙篇寶物嘉年華

不過發覺難度最高個d活動關卡係咁卡關又唔夠經升貓

我mark低遲下打4星果時用

3星強化倍率高過4星？

4星同1星一樣，限EX 希有
三星全紅應該好易打喎

我原本試全紅係
大狂魚
蘋果
雪女
鬥士
2號機
雷神
壽司
暫停小聯組
冇開max

打3隻紅水豚已經好吃力 碰塔之後捱唔到

我以為4星最高倍

水豚要用幾隻灰頂的
3星你都冇停波動既...？

諗住大力殺曬佢，抵銷冇落停波動
太天真

上youtube望下先打
如果著緊體的話

嬲得濟落藍眼求其過咗就算

雷神本身都少用，諗住全紅先拎嚟玩吓，唔覺得好勁。可能yt個d本能滿就好勁。

必經階段
之後你會發覺經驗多到用唔哂

再之後有神社你會發覺多多都用得晒

我記得我打果時開場要控到剛剛殺兩隻水豚留返一隻儲錢，錯手殺晒就kill apps
儲夠升夠就開佢波狂出貓就贏

係3隻
你見我都落蘋果壽司去停佢 拖時間儲錢
但唔易

大傷個隻?
個隻勁...我升左50

蘋果儲錢豬同巨頭先可以
水豚你關節炎用灰算啦

大波果隻
我得30 小用。

50
冇本能過
風雲21個陣用佢

殺兩隻留一隻，加埋係3隻呀

睇錯
殺2留1仲難
我本來想試泊齊3隻

銀劵俾給咪要升爆哂科技先開始轉到金劵

依家有35張銀劵， 係咪唔洗留

係幾難，勁快就殺晒3隻，要預早唔出貓

係呀，抽晒佢

殺都好難殺
壽司蘋果大狂魚都要磨好耐
仲要冇錢

3星，壽司+魔劍已經好快殺晒三隻

準備開新post

我遲下再試非暫停打法

[日/台]貓咪大戰爭 (29) 金卷貓罐All In月中貓祭